原來 涂謹申 起碼有一億身家

29年 立法議員 + 區議員 薪津

29年住天橋底食空氣過活

手足